{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 수풀림펜션"
    },
    "text": "深い森の中で澄んだ空気を楽しむことができるジェットスパ保有ペンションです。 スパの費用は50,000ウォンで一度に決済しなければなりません。 冬季にはスパの利用が不可能です。 入室時間は午後3時で、退室時間は正午12時です。 バーベキュー炭とグリルを利用する場合、2名基準で10,000ウォンであり、人数追加ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューパッケージではAメニューとBメニューがあり、それぞれ2人基準で50,000ウォンと70,000ウォンです。 幼児基準は含まれ、追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室はぬるま湯スパが完備されており、オンダルセムを除くスパは24時間ご利用いただけます。 入浴剤、入浴用品、花びらは使用できません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットとの出入りや入室はできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着なければならず、利用可能な時間は午前9時から夜10時までです。 ペンション施設としては駐車場、自転車、ミニビリヤード場、ポケットボール、バドミントンがあり、利用可能な時間は24時間です。 ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットスパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジェットスパの利用料金は一度に50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬季にはスパの利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、冬季にはスパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で10,000ウォンで、人数追加ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージにはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージにはAメニューとBメニューがあり、それぞれ2人基準で50,000ウォンと70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児もバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、幼児もバーベキューを利用できますが、追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはぬるま湯スパが完備されており、オンダルセムを除くスパは24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤や入浴用品、花びらは使用できますか？",
            "answer": "いいえ、入浴剤や入浴用品、花びらの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの出入りや宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に営業され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能な時間は午前9時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールには何を着用して入らなければなりませんか？",
            "answer": "プールにはラッシュガードや水着を着用して入らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、自転車、ミニビリヤード場、ポケットボール、バドミントンがあります。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 593
    }
}